搵工搵到好迷茫(24)

好想快d有offer

第三日啦
快d打電話俾我啦

offer god